［你問我答］等陣去見前女友

緊唔緊張？
準備復合？

加油呀！ 我都追緊ex

因咩事分手？

佢個閪窄唔窄?

你約佢？

少少，whatsapp佢果時，猶豫左一下！
不可能復合，至少我覺得冇機會

絲打分左幾耐，咩事分？

暫時最好笑嘅問題

我唔體貼，強勢而忽略佢感受！
加上一開始一齊果時精神出軌！

係，有手信俾佢～

好幽默～
但唔想答, sor

你覺得佢想唔想復合

一啲都唔想，對我完全死心！

開埋d垃圾post浪費網絡資源

下次準備見閻羅王先好開post 啦

不歡而散定達成共識咁分手？

見佢就係想畀手信佢？

和平分手！

想知佢過得好唔好！

你陣間要表現得盡量弱勢

你講分手先定佢講？仲鐘唔鐘意佢

唔中意唔好睇囉～～～

i mean 我知錯了

佢仲見你肯定唔使為咗份手信

應該俾一俾就走，冇話弱唔弱勢！

我仲以為你食完個飯先至走，原來係畀一畀佢，咁你驚咩

佢講～
中意，但覺得自己冇資格挽回！我傷害左佢！

我都想咁樂觀，但佢應該只係想同我做朋友！

分手Q

你諗住喺畀完即刻走，定係睇下情況先再走

去做sp?

如果可以既，都想食個飯～但唔知點開口！
而且，如果佢唔想對住我，咁對得愈耐咪愈衰

不了不了…
感情既空虛唔係肉體可以彌補！

屌好正常咋嘛，ar,食唔食個飯先走呀

睇下情況，雖然都對耐啲，但希望大家都係開心既，唔想勉強！

你點都要試一試做呢一招,根據電腦估算有80%同你食

我又冇話排斥，但都冇特別想咁囉！始終係付出過真感情，變sp反而奇怪！

你又啱！
但應該會唔知講乜好而老尷！

尷乜撚呀如果佢真係唔想對住你，咁點會出嚟同你收禮物呀，早就叫你寄過去啦聽我講點都試一次先

知道巴打！多謝巴打！
不過此post已完
佢話今日出左街，唔知幾點番，問我過兩日得唔得！

過兩日又話唔得閒嫁啦

根本佢個心已經冇左你 仲諗住約人做乜

玩完lu

點解你係咁用！
你份人好老套？！

以前就係 依加已經不了

光復香港

其實我都唔知…
好矛盾，我又唔係想挽回，又唔係話想做啲咩～或者我單純放唔低掛！

乜用！係好老土咩？
sorry

anyway, thx

搭單一問，一年前分手，我分佢手 不觀而散 依家佢有男朋友，仲有冇機會複合 利申：佢係player

你想見佢果下已經輸左

我又係咁 早一星期已經約左個ex

結果到果日佢先話臨時有人約佢 要改期

咁你覺得我係佢心仲有冇位置 果下真係放底心頭大石

又要分又要後悔！？！？想點先…

我覺得sp機會反而高啲！

試問你係放唔低啲咩 ， 當中有冇人地點睇

一齊左幾耐？

可唔可以俾個抱抱我

做乜撚野要見 藕斷絲連正仆街

4年感情

不過係我錯在先 唔夠上進 懶懶閒咁

佢先提分手

放唔低啲咩！？
我諗係冇好好珍惜佢，係有機會既時候冇俾到幸福佢，遺憾！

喂 想問你呢幾日點就見到你開po 有冇機復合啊

我完全認同，但我當局者迷掛！

巴打唔後悔咁既，好睇得開

唔將呢份愛抌畀下一個愛你啲人,咁你點樣搵另一個呀與其喺度唉聲嘆氣,倒不如將呢一份失敗變得更加有價值

差唔多分開成年啦 上年11月分手

仲放唔底點向前行

佢果時對住我係一個淫底耶撚，我feel到佢係player所以硬分

百度絲見到你覺得有一絲溫暖牙屌！

冇機吧，我傷佢太深，由佢係一個怕我分手而好就我，好依賴我，到變成好獨立，主動提分手，我就覺得冇乜機！

其實我有，一分手既刻玩交友apps，想搵下一個，分下心，但現實係我知我呃緊自己，同愈多女傾偈，個人就愈空虛！生活失左重心咁！

痴線頭先係隔離po又見到你啊真係睇黎你又好得閒

但佢仲應承見你喎 咁代表咩
如果係我我連一秒都唔想再見到佢

唔怪之得！
恭喜恭喜

咁意志唔係好堅定咩，做咩又想食回頭草牙

有緣

你幾好嘛？放低未牙？

幾得閒，番工都上網圍爐，無心工作！

代表佢未至於好憎我

幾歲先巴打？

你呃你自己係因為你嬲你自己,記住,唔好嬲, 因為嬲會令到你嘅判斷力下降,亦都要記住唔好唔捨得,因為失去咗嘅嘢,就失去咗唔好諗住攞返,反思你應該要好好利用呢一份失去變得更加有價值,令自己將來迎接下一份愛嘅時候以你嘅失敗作鑑,為己所用

點會幾日就放低 慢慢啦唔急嘅
由分左後第一日翻工勁sad到今日已經好翻d 都算唔錯啦
至少影響唔到工作先
咁都幾好啊佢唔憎你 不過我諗你兩個都係時候向前望啦

過左一年都忘記唔到晒，覺得佢條件好好性格都岩我 雖然假左d

約左幾點？ 仲味出門口？

多謝你天使巴

講得都幾中！我嬲自己，我恨自己，我知道放下對自己對佢都係最好！但面對一段關係真係慢慢變得陌生，但個過程真係好難！

咁就好

因為經歷幾似，有時會以你係我ex既角度去諗（心裏鬧條仆街仔做乜咁對你，其實又係側面鬧緊自己），見你開心番啲我都好鄧你開心

向前望

你係一個知錯,認錯,不改錯既人,你嘅唔改錯係你嘅唔捨得,唔捨得一份冇可能再返轉頭嘅事物,你今日唔改,你下一日你都唔使諗住改過程係好艱難,但係 你改咗, 你就唔好好諗下有一份更好嘅畀你

咁咪試下喎，至少曾經擁有，我都係咁樣同自己講

嗯～

巴打好似都經歷好多咁喎

好雖然佢最後未必黎 但佢當初肯應承你都係好事黎 即係至少唔反感先 但可能只係後尾諗諗下未ready先唔去
我果件應都無應過我

唉唔好再講可以嘅話我都唔想經歷我都成日幻想傳送返我過去中四阻止嗰一次嘅經歷 因為信錯一個人搞到全盤皆輸 畀人恥笑咗三年

a0？

有Ex又點A0

點解分手

未約到佢 6月約到依家

因為係不歡而散既？

想唔想講下？可能會開心番啲！

我以為你自嘲緊sor

你有一個想佢搵番你既人？重未放得低？

WFC

講咗好多次比啲信得過嘅人，我都係咁嬲，冇開心過，所以亦都唔喺度講

一開始精神出軌，冇好好講清楚，搞到佢心中條刺愈來愈大！
加上日常生活中比較強勢，日子久了，佢漸覺委屈，最後係我不知不覺間大爆發，直接同我分手，好決斷！

巴打約來係為挽回？

好～巴打都一齊向前望！

咁係當然啦 唔係突然搵人 係做左d野 有改變想搵下佢 話佢知！

我都有類似諗法，不過都有fd講過，就算你已經變成當初佢想要既果個你，都已經唔係最完美既時候了！

當然我鼓勵你要繼續試！

我都想同我ex見面
眨吓眼又五年

其實真心愛一個人
坐埋一齊講下同你分手之後發生咩事已經好開心

五年都放唔低牙巴打
期間有冇再拍拖？

咁係咪冇聯絡啦？此生都不可以再見了嗎？

咁緊係有啦
但條件唔會比佢好囉
你同返ex講嘢已經好有勇氣
相反我驚到唔敢搵佢 唔識講點解會驚
不過我都有ff有得傾返計 如果feel到佢都有感覺既話
我一定會直接同佢結婚 無錢無樓都願意
所以你有得見佢既 把握機會

利申 我係女

又唔想復合，咁點解要應承你出黎？
你又覺得冇機會，咁點解要約佢出黎？
Ching你約佢幾點先？

！！！

sor～絲打！

當初係佢要分手？
我諗你驚係因為你好珍惜佢，所以唔想個關係再有仼何既破裂，儘管現實已經冇得更差！

有得見，都的確算係種幸福既！

我只係想見下佢！我其實好矛盾，心裏想挽回，但內疚，覺得自己冇資格！

佢點解要出黎我就唔知啦，可能係可憐我！？又或者求其應住先，其實唔會出！

講果時9點，我地住得好近，落樓行10分鐘就見到！

淡左真係難搞啲，反而做錯左野依啲先易搞！

之前對佢唔好 咪以後好好補償番
連埋之前d唔好用最大努力補償番
可能你ex 都係等緊你開口
你唔係要女仔主動開番口呀

冇話咩冇資格嘅
之後補償番咪得囉唔好因為咁而錯失良緣

但佢講過，重可以做朋友，重可以講野，重可以見既前提係只能係朋友喎！

同埋佢覆msg都hea左啦！精而簡，講多少少都費事～～～～～～

呢d真係哄細路，自己點會唔知有冇機會
對方死心，做咩都冇用

會努力俾佢睇到我改變！
但我都認為，當我真係變成佢想要既咁既時候，佢都係唔會回頭，timing過左！

but anyway, i will try

初戀黎既？

絲打係未下定決心放低？

圍個爐～俾個抱抱你

搭單問下
一個月前鬧曬交然後分左手 ex講到永遠唔會再回頭咁但係講過咁多任黎最鐘意係我 去完個旅行番黎覺得自己放低左但一開學又發現ex又走黎like我啲野，加上秋天一到就又諗番起啲回憶
而家佢每個禮拜都黎刷一次存在感，我琴晚終於忍唔住問佢「你究竟想點？真係想件事完就唔好個個禮拜都黎刷存在感得唔得？」
我想知佢究竟咩心態
利申：個app好反智要係朋友先可以block，所以唔好問我點解唔block左佢了

有機喎師兄！

但係佢而家有另一半喎，咁都有機

一個月咋喎，快到咁
可能都重掛住你呢！定想報復你！？所以要你留意佢過得有幾好？！？

咁你問完佢，佢有冇答？

死得啦

佢未正式同我分已經搵左新對象我都覺得佢好仆街但就係放唔低
同我個friend傾過 我friend同我講佢似係attention seeking多我問完佢佢無答啊，係咪應該等下個禮拜睇下佢有無再黎like我？
btw我覺得其實我過得好過佢haha

我都係...呢段時間散diu
差d以為你係我ex

我係一分手就block左ex既IG FB
大家盡快過新生活好過

我都想block，但個app太反智要係朋友先block到同埋就算我block左佢我都會忍唔住諗起

多謝你啊巴打 冇事嘅 我始終都相信有啲野係注定嘅 咁既然都走左啦 唯有向前望啦

我都知自己會忍唔到手睇
所以block晒

我知，所以我內疚，亦覺得冇資格挽回！

我本身都無再去打擾佢，係佢撩起火頭我先報復性洗佢版咁樣係咪好傻
但我真係未放得低，佢咁樣好似係咁引起我注意俾緊假希望我咁

巴打好理智，我太感情用事

咁以後得番我自己係感情台叫春了

唔係初戀
好似點都嬲佢唔落 點都會在意佢咁
多謝你 我近排真係好想有人攬下我

但三年啦喎，你重係會不斷留意佢？定係同班？同事？所以避唔開？

當初咩事分手？

抱抱多多都有！
係公司俾同事從後搭住個肩都覺得好warm，我都好想俾人攬下

最後樓主見完ex點樣？

求下大家唔好推由佢沉

冇以前咁癲啦 唔會成日都睇佢ig個啲
但靜落黎個陣都係會諗起佢 到依家都未走出佢既陰影

係啊！我都係近排先返黎
佢地都有留意香港既情況 我忍唔住講到喊 佢地就攬攬我

佢又會肯出黎見你既，應該仲有feel

不要再說了，催淚彈

唔肯定！但我覺得佢屬於中意就死心塌地，但唔中意就愛恨分明！所以我覺得我冇機了！

btw 好似拉得太遠 你見完個ex之後點

佢無左你肯定即刻好左好多
一開始就精神出軌
又唔顧佢感受
無左先黎後悔
垃撚圾

挽回 好多時唔係講資格 係講timing

咁都仲要問

u r right…

book左房未

我會上黎睇你叫春

介唔介意講下係邊種錯事先？
有啲有得救！
有啲冇得救！

不了不了
我心情好反覆，一時平靜一時焦慮，一時睇化一時叫春，依個週期會係咁loop，我怕loop到你煩

番工番成點？fg做野有冇唔習慣？

我都覺-.-依家個手凍過冰

既然覺得冇乜機復合 一係就順其自然唔好諗太多 一係就move on 唔係辛苦嘅只會係你自己
比個抱抱你
又可以做樹窿聽你講

btw我有啲想同ex講生日快樂
定係我應該等下年

想做就做啦！

姐姐

做野做到好攰，又打開佢whatsapp睇下佢online 定offline

點解會叫姐姐？
咁樣做只會放唔低 然後又叫自己唔好睇唔好諗 無限loop

你個名牙

係，已經loop左三個星期，唔知幾時完………

我明啊我都會咁啊 不過可能我嘅睇化期長過你咁囉
我有時想叫春我都叫打比朋友
冇話慣唔慣嘅 唔習慣都要逼自己慣架啦
不過唯一好處就係我翻工都算忙 唔會好多時間比我諗野

以為自己黎...
我係明明鐘意但又死要面唔肯直接講出口 將佢既鐘意take for granted
原本以為自己放低左但見到佢like我啲野引起我注意又諗番起以前開心既回憶
明明分手個陣佢都鬧我bitch我又鬧佢人渣但點解都係放唔低

前女友=垃圾食屎狗

咁其實都唔係冇得救姐，係溝通出左問題，所以有隔膜姐！
有冇挽回下表達下自己真正既想法牙？

無朋友牙陰公

今日同人飲完酒，wing wing下覺得好空虛寂寞凍，世上冇一個人會傾聽我咁～

到底有無人會復合到仲keep住可以耐

咁其實佢會好大壓力，尤其當佢已經用盡渾身解數去愛你，然後少少正評都無嘅話，係真係會好絕望

我。復合幾次 結果一樣散

認真 唔好見啦
比著我會有假希望 我而家就係咁

冇見到牙果日！
佢話過兩日先，有機會過兩日冇左件事！
依兩日好辛苦，強烈感覺到果種真係要分離啦既感覺！
好辛苦，好辛苦，有冇樹洞可以召喚

我咪樹窿
btw 我今晚準備見ex

剩係你同佢兩個?

係 一對一

唔會尷尬咩

上星期日已經見過一次
我星期再試

我都想見下佢 返學同一班
好撚痛苦 又唔敢搵佢

我係過來人
我分手後見過ex幾次
之後大家拖拖拉拉
依家終於斷曬關係
大家冇再聯絡了
我想俾個意見大家
如果想復合就唔好拖拖拉拉了
真係要珍惜機會講出大家所想
起碼令關係無悔
如果大家唔會一齊就唔好見moving on啦
希望幫到大家

散左幾耐？散左之後第一次見？
記得忍住唔好喊當普通朋友casual傾下計....咁就唔尷尬架喇

點解無啦啦覺得人地係player呢

大家都傷緊，互做樹窿，互相放負好似唔係咁好喎

你約佢？因咩事要見？而佢又肯見你既？
咁你取態係點？盡地一煲博一次？

大家研究下個案仲好啦 positive thinking
係 想見佢就約

留tg?

好！～

咁佢今個星期都應承左你見面？

Hahahahason

Yes 仲有45 分鐘

其實我又覺得佢肯見你，關係都唔太差姐！

今日應該去做工具人

？？？姐係？
你地約左係邊？佢屋企？

出去食飯 但有野要幫佢做

幾好牙！
食飯係個輕鬆既環境，氣氛好啲，可能可以重溫番舊夢，心動番呢！

做咩？咁你覺得如果冇野要幫佢做，佢重見唔見你？

唔見

至少有得見就有機會啦！

拉

唉～過黎圍爐啦絲打

咁做好心理建設未？下定決心放下？

可摸以問絲打幾歲？十幾？廿幾？

我想跳海 好辛苦

見完？

嗯

咩事？衰左？

無衰嘅 但見唔到起死回生嘅跡象
我想花式自殺 問佢過咗咁耐 你點睇